DELL 想買MON

U2518D VS U2518H 有冇好大差別
EMAIL ME請報價
telegramhaveproblem@gmail.com

想問埋S2418H
唔該哂CHING們

得HDMI DP MDP PORT
買電賓州MON都無咁嬲